[Ki-Ling] Weki Meki討論區(14) 出道兩週年祝賀! 預祝831Lucy 927Rina 生日快樂!

Weki Meki
（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由秀娟、Elly、有情、度延、Sei、Lua、Rina、Lucy組成。

團名由來
團名Weki Meki中的Meki代表「帶有互相了解對方的鑰匙的8位少女」；Weki則代表著「相遇後又帶有打開新世界的鑰匙的少女」，而Weki Meki的字首結合成的WeMe則代表了「和我一起成了我們」及「8位少女共同組成一個女團」的雙重意義。問候語為：「Let's Get Crazy! 大家好，我們是Weki Meki！」。說出「Crazy」的同時，雙手張開，手背向外。

歌迷名稱：Ki-Ling
出道一周年公布了Weki Meki的粉絲名，這個名字代表了兩個意思：
Ki代表Weki Meki，Ling是darling的意思，包含了愛著Weki Meki的人和Weki Meki愛著的人的意思。
成員們擁有的鑰匙（key）和相互依存的鑰匙扣（keyring）這樣的意思

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（22歲）
隊內擔當：隊長、主唱
相關團體：蜜蜂少女隊

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（21歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（19歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（19歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

LONG(롱디) - All night

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（19歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（18歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（17歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（16歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日

01. Lucky
02. La La La
03. Iron Boy
04. Metronome
05. Color Me
06. Butterfly

1st Single Album 《KISS, KICKS》
發行日期：2018年10月11日

01. Crush
02. True Valentine
03. Dear.

2nd Single Album 《LOCK END LOL》
發行日期：2019年5月14日

01. Picky Picky
02. 너 하고 싶은 거 다 해 (너.하.다)
03. 좋아한다 안 한다 (꽃잎점)

2nd Single Album Repackage《WEEK END LOL》
發行日期：2019年8月8日

01. Tika-Taka(99%)
02. Picky Picky
03. 너 하고 싶은 거 다 해 (너.하.다)
04. 좋아한다 안 한다 (꽃잎점)

合作單曲/電視劇OST

Suyeon & MoonBin - 언어 영역

Suyeon & Elly - Love Diamond《電視劇 - 我的ID是江南美人OST》

Elly - 장미의 미소《電視劇 - 我唯一的守護者》OST

우주미키（有情、度延、Luda(宇宙少女)、Seola(宇宙少女)）

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan

其他片段

Sugar Man2

不朽的名曲 - 14/4/2018

不朽的名曲 - 15/6/2019

INK(2018 Incheon KPOP Concert) - 01/09/2018
Hot Summer - f(x) - Cover

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：
Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

光復香港 時代革命

沒有暴徒 只有暴政

池秀娟世一

加生日用到下年？

噓！

環保po

半年一個po係咁架喇

人呢

Lua 伴舞

Lua真心慘
得一句仲要同Rina share
elly比一part佢其實唔過份

817 紅土
818 維園

好正 隻舞好快都跳得好齊 好好睇
講真 聽到I.O.I重組 就以為佢地有耐都未會cb
估唔到整個repackage 有新歌聽新舞睇 好感動

希望下次可以俾返多啲佢

覺得rina 啲part好似多左

係多咗呀 但我覺得佢都值嘅
真係唱得幾好 尤其嗰段高音
跳舞又好睇 睇好佢

始終8個人都難分.. 兩個核心加娟 啲時間都差唔多去咗一半
首歌長啲就好

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

辛苦哂

大姐忙內line真係好笑

Down starplay 同 idolchamp app投票啦

StarPlay 點有票去投

我LeMak Line呀

淺藍框睇廣告拎銀星 一個時段最多五次
之後右下個框將啲星換投票權

一禁入去睇名以為你錯PO

無計啦，成日見到你

有情呢套好靚

有情個ending

藉入式宣傳

Rina男朋友 小智留名

TikiTaka大發 !!

求換Rina

我Lua幫你唔到

留定名 仲等緊豬媽到

好想要Rina

D衫仲keep到好睇 有情好靚
不過今日首歌第三..

下星期機會仲微，molamola

第三其實都算勁咖啦
Repackage 嚟講算係咁

我愛Rina , Rina 愛我

真係靚撚到

娟

傷咗都唔抖

召喚娟飯

0:40
畫左個弧型出來

娟 ending嗰到全部人一齊過去
Lucy插住朵花好靚

好型

全開咪？

有獎拎

唔知點解
總覺得依家佢地想主推rina咁

今次多咗part姐
不過之前睇youtube cm 係幾多海外飯中意Rina

主推就未必,
但可能比多d機會佢,
佢今次part都真多咗
同埋多咗企C位嘅時間

我女朋友企中間

真心覺得Rina係隱藏ace 唱歌跳舞都好

我女朋友堅正
Rina BB

咁撚正都得 千幾 瀏覽人次

人歌fancam係少人睇
我Sei都係得1600，你多過我架喇

每次stage最後圍住娟就覺得真係好有愛

Sei都係1600

不過我懷疑佢個數卡住左
全部都係整數

頭幾頁果然係去得快啲
預計第10頁打後用半年

對唔住 我會多D吹奏我女朋友

磪有情世最可

識食
士多啤梨奶

世最可攬住習大大

呢位小妹妹咁靚嘅? 邊個嚟?
有無whatapp?

度度啾攬住世最可

早

末放 ？ 咁快

簽售都好似尾場了

點解淨係打一星期歌咁少
因為娟腳傷?

辛苦晒，雖然唔知睇左啲咩

我BB呀你要快啲好返呀
今次又嚟唔到搵你喇

週偶

週偶依家改成點，第二代睇左幾集已經頂唔順

依家呢三個救得返喎我覺得 唔錯

曹世鎬不了

曹世鎬我ok
但周偶完全冇動力睇

都係期待上idol room

起碼有笑位
之前嗰三個真係尷到仆街

真
仲有認哥 不過認哥都係以前好睇啲

呢個真

李尚敏邊係做偶像mc架
破產gag你估個個接到咩

冇返認哥班人咁上下嘅地位都冇得串佢啦

不過機會應該唔大啦

係咪gb架啦

同埋 EVERGLOW

本身以為單獨上..
拖腎應該會同101嘅幾個有互動掛

0:19

個半秒你都

我女朋友

表白右邊

好qq

又有綜藝上

新飯留名

小妹妹

l

我女朋友真係好正

我愛Rina Rina愛我

前Rina大神（另一種層面上）

不要再說了

原來今日有Top 5

由呢個po (1) 開始講到而家

參拜大神

去埋韓國追先係大神

大神

好多大神突然出現

一世都記住

叫得大神都好低調

Lucyyyyy

Rina 好靚

好多人話佢唔靚咖

我開頭睇weme都唔係好覺眼Rina..
但之後越睇越靚

我情

認真講靚就唔算靚
但化妝同造型令佢好睇好多

些衣

低清

女大十八變

咁要問下佢地
Twitter down 返嚟

唔化妝都係靚女 一定係
因為佢成日收工返到屋企都係素顏對住我
我都係覺得好正

利申:發緊夢

小智大神平時飛過去影開啲高清圖係睇唔慣低清

原來吹下吹下都200個

未撚打完就出左
咁又推左一下
原來吹下吹下都200個，睇來唔洗半年，五個月或者得

真係好靚
合眼緣就會get到佢嘅靚

會出力搬多啲圖

識貨

心諗呢D應該官圖嚟 ...
睇唔透點解會係低清

927 我女朋友生日先前唔知爆唔爆

我愛Rina Rina愛我

리나 보고 싶어

官推黎架
不過可能唔係佢地影咁解

我睇官推4張都係高清嚟...

但你post出嚟就係低清

我re po都係高清

咁係我問題

我知點解啦 因為我貪快喺thumbnail到down

不完美，可接受，有改善空間

我

Lucy bb 生日粗卡 快高長大

LUCY

hbd

Lucy bb

효정아
생일축하해

人生第一張韓星即影即有，
多謝你 루시 , 係你抽我出嚟，
雖然本命係Rina ...
但都好多謝你, 祝你生日快樂!
생일 축하해 !!
會多多支持Weme !! 加油!!
香港키링小智上

娟有情點簡

要晒啦 仲諗

論顏邊個最高?

會唔會係Elly ?

客觀嚟講我成日覺得佢最靚

我女朋友靚撚到

我愛Rina Rina愛我

投小露西一票

你投定主流?

我投

Elly 無得輸

公啦

眼鏡海琳

真人靚過上鏡

二姐白到痴線

公有黑歷史，ELLY無
ELLY 勝

公係邊個

Sei眼神好似望住啲痴線佬咁
有情

不願面對事實

壽星公都唔識

唔識好出奇咩

講到公就梗係我蒲頭啦

u sick ball ar 小智

唔係自我吹奏
我一早有先見之明mark定Elly呢隻潛力股
想當日我日日叫春吹奏她冇人show我

? ? 我射波啊?

就算係自我吹奏又如何?

不嬲韓圈都係自己幫自己吹

頂...想話你識波

講得好!

自己本命自己都唔吹搵邊個來吹

正能到

你有幾多隻潛力股係手

分散投資姐

都好散下

唔講咁多啦 一陣又話我芯

冇初出道咁正

第三張唔知點解似Lucy mix Rina

大個女咗姐 露額頭好靚
18歲已經咁 之後仲得了嘅

係有啲似

有特效個陣好難睇，啲打燈搞到啲色好唔順眼

缺一不可

八條鎖匙 缺一不可

光復WeMe 還我一位!!!

點解咁耐都未有一位

齊上齊落啊
娟快啲好番一個都不能少

這就是WeMe的99%

그 1퍼센트의 어떤 것

우리에게 필요한 모든 것

lucy

一朝早就食有情嘅可愛食飽

早晨

好正啊

我家Rina

推啊 想見Rina

呆呆豬

Rina 嗰半個心喺我到

完全理解唔到Rina點解人氣可以咁差

明明咁撚正

真人仲靚

個衰妹仲唔擦走
話要嚟留念喎

支持,元震則法

因為係我錫嘅 佢想用嚟留念都好正常

好能多大神...

大神 幾時又飛

很能多大神

我呢D數據狗...

927 我Rina生日... 大家覺得爆唔爆到新Post?

加油

有情點解可以咁qq

有愛就得

依家呢個速度應該夠爆啦

呢兩張太濃 可以淡少少

仲有3星期，而家13頁，你sure真係得

想飲

要睇佢去睇邊個啦

再屈5客氣

磪有情是咪想逼死我
我女友真是好qqqqqqqqqqqqq

Ok la
Wendy gfable d
有情太小朋友==

你搬我wife出嚟同我女友比..

好心你地

q撚到

有情係我見過最有愛心嘅idol
做女友都一撚流
愛心都比佢傳染到

早
光復香港

時代革命

睇下有情叉下電

影到好似手好短頭好大

唔紅都仲要搶

乞衣兜拿飯食

唔好講到咁衰啦

抽我RinaBB水!!!!

好嫩

今日份有情

度啾

推

有冇人睇晒監獄
結局真係估唔到

仲有周偶 有情撒嬌q到
加埋Lucy 跳舞

冇睇監獄

唔好淋親

留名過2日先睇

早晨
願榮光歸香港

11月台灣

飛未?

開始睇定機票

巴打好耐冇見

拼盤定咩

單獨

睇到了
係咪當fm咁

大神 香港台灣來回幾錢入得手?

想去食 柯阿煎

효정아 11 월 2 일 만나요

邊個大神台場?

小薯會去

我都想飛台灣散心
呢排香港真係灰撚到PK

見見Rina散散心

我女友正撚到

927之前真係唔知爆唔爆到

兩個都差唔多
but
個人嚟講比較鍾意有情個舞台

有情太屈
真係全能 好中意佢把聲同佢自己個風格

但有情講得啱咖
我對有情個感覺都係 周身刀無張利
喺韓國愛豆界入面
周身都唔係全能 係平凡
好撚殘酷同現實

咁都唔利
Vocal 係佢嘅bonus 唱live穩
Rap 係靠佢嘅唱腔 就算唔係最top應該都上遊
但我覺得跳舞點都係女idol入面最top嗰堆 cover男團舞嗰種力度
畢竟韓圈大把有料嘅人都紅唔到 冇辦法

支持有情bb ㅠㅠ

vocal...係幾穩 但其實唔係好突出
Rap 普普通咁啦上遊實在太睇得起佢 只係佢可以carry下rap個part 唔等於佢rap得好叻我覺得
只於跳舞就真係幾高水平 力度幾準 跳男團舞完全唔吃力

總括就係一個班上面唔係太突出但一路都有d實力既小寶寶啦

就好似你咁講 有料既人大有人在
紅唔紅得起 係睇有冇一個機會比佢把握到
現時間廢柴公司都冇乜希望

都啱嘅 可能我少睇rap 但跳舞真係吹爆
如果佢高返啲 會顯眼好多 我覺得
手長腳長跳舞睇落差好遠

F社唔講啦 廢到
係差在未去到P社嘅程度

主唱嘅話 真係太普通

Rap 嘅話 , 女團嚟講叫做見得吓人,但真係唔算猛 。

舞呢... 我覺得係幾好嘅 , 但係真係矮咗少少 令到壓唔到場
跳男團有力 但好似小朋友跳舞咁

辛苦你地
我太無能

關咩事?

i mean你地推得多過我

Weme咁正 好難唔推

吹爆我情

第二張你確認呢位女士真係愛豆?

二次元idol

秀經

真係Idol?

幾純幾靚

Rina 有無呢d相 ?

想知韓國Idol知唔知香港發生乜野事 ...

Rina 會唔會好擔心我嘅安危?

你意思係會?

你既安危由我來擔心

Rina 嘅安危我嚟擔心

小智

咁Sei點算

我地一齊嚟幫手擔心

書靜

呢到來來去去真係十個人都唔知有無 嗚嗚嗚

유댕아

第二張唔似樣

應該會斷網10幾日，小智巴加油

好似好斯文咁

新人入坑
順便一問，平時佢地出國係搭ke定oz?

搞咩啊? 送中啊?

小心啊 換部新/舊嘅乾淨手機上去啊
新太空卡 所有反送中嘅野全部要清
身份証如果後面有貼律師法援電話個d 全部要清走
最好手機入面要有d食物啊 動物啊 正常人照
之後唔好裝 whatapp 唔好裝fb ig tg
只裝微信 微博 裝紅app
之後問你香港情況就一係企紅
一係就話一直工作, 無注意太多新聞
千萬要小心啊
要留返命仔返嚟
一齊追星 齊上齊落

好撚正 特別係第二張

咁都有新人

唔太清楚
btw 因邊個入坑

소은이

音飯囉crush同petal fortune

Crush 真係冇得輸

呢張係我女友同我一齊坐KTX火車個陣一齊影

多謝關心，不過冷靜啲
聽日出發，今晚幫你推多幾下

Tiki-Taka

其實首首都正
最抵讚係編舞

首首都正
我都鍾意TikiTaka多d

反而我編舞麻麻

隊型走位有心機喎 幾靚
除咗Crush chrous

但唔夠爆

我覺得爆要靠歌 先吸引到人睇舞
但Crush Picky Picky Tiki Taka 都未夠做..

呢個真
爆唔到

루시아

靚靚海琳

校服look
冇化妝Lucy嫩到 真係同班同學仔咁

唔化好似仲正

靚啊

你點影的

我同佢一齊 影到好出奇咩
btw

參拜大神
帶我飛台場

大神帶我就真
我小薯

仲未有時間睇V1
完全搭唔到嘴

你同到忙內露西一齊去酒店喎...
你講唔係大神都唔信啦

好慘的 仲要俾有情炸我形..

唔怪之得有情約我去街啦
我醒啊, 費事Rina BB 炸我形 , 我叫埋Rina BB 3人行

我就唔三人行啦 一大一細 好難湊

兩個人服侍我不知幾舒服

FF大會正式開始

old news既我終於睇左週偶
有情LucyRina carry
Rina對比出道果陣而家真係好有自信
好夠膽表現，連代表隊伍發言都做到

真呀 Rina真係好叻女
有情正常發揮
Lucy bb 繼續搣蘋果

其實佢地啲個人技好多都loop到識背
有情扮婆婆叫由IOI上週偶玩到而家

有情呢個真係好笑

情

女友大人

又吹奏我lucy bb

你估真係得你先會吹奏咩

依家周偶真係大不如前

我bb叻叻豬

IOI 玩到依家

吹爆노효정

+1

有情男友失去戰鬥能力

著到咁清涼

長髮清涼情

呢張爭d

尊重啦

原來個衰妹咁有品味聽圭賢...
仲要聽呢隻album入面我最鍾意果隻歌

睇梗第一集V1

圭賢

腹肌.. Rina身材真心好

我意思係d光
影到有d光有d暗
不嬲都話佢靚

小智我守護你

忽然高左咁多
幻覺來既啫

夏日熱辣辣

睇完自相殘殺stage
有情首歌原曲冇聽過，但有情唱得好有自信，我睇得好舒服
娟作為主唱終於有自己個人stage，以娟既實力值得更多注視

書靜巴

노효정 넘예뻐

你唔講真係認唔出

咁撚醜樣都可以同Rina影相
我諗我都要做喪屍了

殭屍來了 保命要緊

我屌
fb長期出呢隻閪game啲廣告

人靚定花靚?

笑咗 真係成日有

人比花嬌

Ok la
古古怪咁==

點都靚過朵咁嘅花

又低清又手震

如果呢d演員本身係키링咁就真係痴撚線神運氣

好似鬼妹仔雀斑

喔!!!!!! 你話人地有雀斑!!!

化上去咋嘛 呢期興

好驚買飛答問題

想去

價錢同福利都超正
碌都要碌到過去
A區

咁能平

大神
帶我飛

9舊水 包擊掌 仲有得抽簽名會
痴線 中咗真係抵到喊

唔洗機票咩 我呢d中學生去唔起
有算有錢屋企人都唔比啦

你係中學生我應該係精子

你係精子我應該卵子炸...
你精子話有就有... 仲要數以億計...
我一個月先出一次糧
經期仲要成日唔準

果然係大神
你贏

食草

屌
小智你好野！

首先真係要中到..

唔中都抵啦
不過唔中會好sad

所以咁先罕有
大神你估咁易出架
行精兵制，萬中無一，十年難得一遇

出道碟想要Rina既召喚女兒巴啦
佢大撚把

我Elly Lua手嚟.. 有幾隻都中
btw 想要情/Lucy

ok 搵搵先 封封地塵
應該有的

-.-搵D冇塵架囉咁

芽神

好似有幾款卡架喎...你要邊款?
最好比埋圖我...易搵D

你係咪要咩都得
我淨係記得我閃卡嗰張係해림 其他要返屋企睇

冇所謂, 我直接比你都得
我都冇儲卡癮, 一早戒左
不過你要幫我接收返相同數量既碟..

係度吹下水輕鬆又推左2頁post

咁我都要俾返張해림你

咁豪氣
真大神
唔志在

快過f9好多

f9大神+樓主都入來撐場唔快就難

成屋都係碟 比人鬧 你明啦

唉 次次買碟都被屌買垃圾

成班大神傾計，好提子
小薯仲諗緊賣咩器官先去到台灣

你就好 可以諗
我得返個腎 唔使諗

眼啦

眼唔賣都係比黑警射

不如襯早賣咗佢

留名等睇大神出圖

你就好 有腎

真.大神們都賣晒啲器官
小薯表示太弱了

睇個款27號有機會爆post
大家辛苦哂

佢地好多野睇

多謝書靜巴
我bb靠晒你

WE! KI! ME! KI!

睇完第二集V1
公園果個好慘！佢都唱得好聽，但璉靜真係唔同Level，完全係硬食，出場果下已經feel到佢頹到等輸咁

公園少女就... 人氣已經先打折....
對住璉靜更加係無著數
講真, 呢d野 本身個團嘅人氣都好重要...
宇少都唔係講玩笑
sosad but 真

有幾多大神想去台場? 帶返細佬飛

帶埋

數據狗等睇圖

想啊，我都想啊，我真係想啊

想囉

五大訴求 缺一不可

咁早

嘩我以為你死𨶙左

神早流流爆粗 驚驚啊媽咪

對住佢係咁，要鬧下

終極大神

唔係啦== 我小薯

淨係Elly都成打喎

冇愛

無愛就唔會買咁多啦...
咁台場實有大神份啦

我都想跟去散心,但又好怕一去一洗錢, f9就cb , 咁就pk了

情呀

도댕

qq

又人比花嬌

真係成個小朋友咁

唔講直情唔覺有花

依家睇 好似難d
5日爆 300post 每日要60
嗚嗚嗚

唔知全港有幾多 키링 呢
全球又有幾呢 ..

全港有冇100個

吓 咁撚少?

悲觀估計

樂觀呢?

500

其實都好慘吓喎 ..

而家香港kpop飯感覺都慢慢越來越少
weme唔少飯都係本身ioi移植過來

唔係ioi又點會識佢地==

exact7ly

點解會越嚟越少咖?
係咪全部都走去飲喜茶啊?

IOI 之後其實都無乜點睇WEME
IOI 散咗之後只係普通留意分散咗出嚟嘅IOI系女團

WEME係因為追f9成日撞同期回歸
睇過n咁多次預錄生放上班下班去廁所...
越睇越順

慢慢有好感
之後上班路大叫 Rina ya!!!!!!!
再叫 Rina ya!!!!!!!!!!
狂叫 Rina ya!!!!!!!!!!!!!!!!

大神幾時開團

台場有團未?

你講到咁，唔拜你唔得啦

個個大神都係由101睇起
得我後知後覺 追有情 再追埋weme

同路人 唔是101起

前輩

Weme我絕對唔係大神
唔洗拜

KiLing小薯_小智

리나

小妹都想去見下佢地

루시需要你

你老味 靚撚到

我愛你啊 Rina

我愛Rina
Rina愛我

好gfable

靚到

早晨

光復香港

早晨

時代革命

呢張係咩?
呢張我覺得係星味喎

秒回仲要咁早

係愛啊 哈利 !

我地齊上齊落

帶埋我飛台場就真係齊上齊落

想去台場 有咩要準備?
有無大神會帶團?
唔熟台灣

教我買票

100 playbacks

啊 ... 30秒 , 播 100次...

仲有2日 我寶就生日了

咁快大個囡啦

早晨
五大訴求

台場啊 有無大神去?

留名等睇後記

你地就好啦

Weki

Meki

想見Rina

想見有情

想去拍手

想去勾手指

想去合照

想去接機

連登有愛

Weme有情
連登有愛

正啊

仲有一日就生日啦

仲有200個留言就爆啦

頭先睇我Rina 摔跤好叻豬

Weme 好似喺台灣都幾有人氣?
先前佢地都去過台灣 ... 搵銀

台場買票有咩攻略同技巧

台場有無得帶相機入去影?

書靜巴就嚟又早晨五大訴求

睇返有情v1輸大姐真係好慘

我果次係托台仔幫手撳

睇完V1覺得個個都滄海遺珠
齋睇樣以為唔唱得，一開聲原來有料！
eg. 主恩 Bora

sonamoo 個個 有料

聽日就到我寶生日啦

痴線架 靚到
11月見啦

度度

海琳

Rina生日live

第二張 我係Rina呀

提早VLive

因為正日要同我過

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

其實呢個post 真係算好快

多得大家堅守

佢除咗身高爭少少之外 其實其他野都好好

完全唔介意
我女朋友真係好完美

做女朋友堅完美

仲有幾個鐘就生日啦

娟係咪剪左髮 睇舞台先睇到
幾襯佢

仲有五頁，你唔係唔推啊？

橙，冇人理

Happy Rina Day！

小智女友 Rina 生日快樂

推唔郁啦

리나 생일 축하해 !

小智愛Rina
Rina愛小智

又大一歲啦 生日快樂
快高長大

11月2號就見啦

校服靚到

Rina生日粗卡嘿

想去簽名

香港時間都就嚟生日啦

香港時間 Rina 生日快樂

우리 소은아 !! 생일 축하해

有隻手摸我女友個小屁屁

非一般嘅靚

最中意佢Crush嗰陣嘅look
好型

清涼美

해림이소은이

娟好暖

突發好奇其實佢地收入可以去到邊個位

早晨
光復香港

早晨
時代革命

祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝你生日快樂~
祝你生日快樂

校服正撚到

嘩 啱先無意見到呢張 ...

個頭好襯

無架子

[img]

我寶

仲有120個

ㅋㅋ

貼到咁

fd過打band

有風格

Rina公主

忙內line

我寶靚撚到

我都係忙內line 我可唔可以

我同你應該差唔多

咁我應該大過你好多

講笑 都估到

(第一集)

Weki Pedi a~

仲有100

韓國時間就嚟完生日了

香港時間都仲個半鐘

愛死忙內line
Lucy好暖

其實都唔算忙內line啦 ...
平時應該都係叫 Rina 姐姐 ...
大成年

通常最細嗰兩個我就咁嗌

不過Rina外表好似細過露西
可能高度都有影響

露西去邊團都唔似忙內啦

都唔係嘅
可以去d老團

台場咁係咪可以聽些兒講中文

通常都會有台語歌

些兒中文十級

徐明浩(SEVENTEEN中国成員 po過護旗手)

發言嗰陣有香港fans嗌

光 復 香 港 時 代 革 命

無唸過係韓場都會有人嗌

容祖兒演唱會遲1小時開騷 歌迷高呼「光復香港 時代革命」

蕭敬騰紅館騷High爆狂跳 觀眾散場叫「光復香港 時代革命」

我一級都無

唔知台場會唔會有周邊賣

見韓場好似有手燈

講起手燈 先前見過呢d咁嘅由飯設計嘅手燈

小智大神既韓文厲害程度唔需要用幾多級幾多級來証明

台場洗唔洗搶飛?上次坐唔坐滿?
我未知去唔去得

滿啊，上次得幾百人

光復香港 時代革命
遲來的雪雪生日快樂

其實我係諗住講我中文一級都無

幾百人

個場好細
凳都係得十二三排左右

咁細個場 維到皮咩?

試水溫啫
搞手為求打個和大家開開心心
果陣啱啱出道四個月就去海外都少見
開咁大盞掉壽包

我就係覺得會唔會連和都打唔到 ...
佢嚟又要成本 租場 好多野都係錢

今日口快同屋企人講咗話嚟緊11月飛台灣

之後又比人屌話去追星on9曬錢

和唔到會取消嘅我諗
不過賣未必預幾百人
可能上次收起後排凳睇落滿座

同佢地講
睇唔到香港將來
留d錢喺度做咩

我都有朋友真係咁
草夠幾萬備用
之後就全部拎去飲飲食食
佢話反正d錢放喺到都無用

錢而家唔洗幾時洗？
儲咁多來有咩用？可以買到啲乜？
更何況追星好失禮咩

準備搶飛

比唔到錢呀，一路彈code

係咁error？

冇呢個問題喎

各位手足 11月2號 台場見

彈decrypt code,垃圾Citi

我都citi 但冇事

11月2號真係有得見啦

我都Citi喎 我都無事 順利啊
咁多Citi人

痴撚線 幾撚好心機

11月見啦 情

大家睇得開心啲

書靜巴呢?

邊方面

台場囉 飛唔飛啊 仲有飛啊

今次唔得了

oh no ! 返工射波 返學射miss啦
點解唔射啊

飛既機會留左比IU

都唔撞日子
你意思係無銀彈?

書靜巴 秀娟巴
就嚟爆post啦
你地準備好未?

銀彈有既...但唔想飛咁密

掂架喇
集思廣益topic

各位真係保持一貫作風

第一未必正，有時個台高過人就gg，但呢個平地場又細，應該到時拍片就無得頂啦

Lua 生日 同埋 台場?

有咩作風?

些兒

你會知

真係就嚟爆

書靜巴就嚟又光復香港

光復Weme

一隻字
靚撚到

而家同你光復

光復到就好了

WEKIMEKI

成腦就係weme啊

小智吧繼續努力

KI LING !
加油 !

書靜巴 秀娟巴 有時間就打爆post啦

루시 가자!

靚啊忙內!!!

我靜短髮靚到癲
不過冇咗執藍毛毛